唔明breaking bad點解叫做神劇？

睇完第一季覺得好普通

樓主正垃圾

睇哂五季先啦

唔鍾意好多人講到BB 要捱頭幾季先會好睇
唔覺第一季悶 集集精彩
個人覺得第三季 第五季頭8集弱D
但都好睇

好普通？留名等你拍翻套神劇比我地睇

唔係話悶既 不過無咩特別咁囉

講精彩我覺得how to get away with murder仲精彩

講馬佬

係講佢老婆個部分惡頂姐

一開始係瘋狂食早餐 緊係悶

係呀 我一見到佢老婆同佢個妹就會skip
Pinkman 條線最好睇

S1超神

神級唔一定要集集爆seed有大鑊嘢先好睇
呢套人物build up好好
神級演技
估唔到嘅劇情
攝影、剪接全部都係頂級
基本上呢套出咗街後大大提升美劇對質素要求

Ya science bitch

I am awake

唔覺得有幾估唔到啱

自膠

你睇到第二季結局就明

第五季睇偷火車已經超好J

姐係去到第3季先開始好睇？

樓主唔係大眾口味

可惜愈做愈差呢
bb 就相反

一開頭睇我都覺得悶到仆街
恰下恰下咁頂完第一季
跟住第二季開始變到咁
跟住就真係瘋狂煲
但係都唔知點解咁好睇

我睇果排又係成日學pinkman講 bitch~

呢套劇係慢熱，你唔好抱住一種心態話覺得幾時有嘢睇，因為開頭一定係介紹人物性格做鋪墊，最好習慣吓個節奏

breaking bad 唔可以當一般tvb 劇睇，所有野都係有前後呼應，有報局，演員演枝，我只能說睇一次唔夠．．．後段簡值正到爆開．
仆街角色d演員直係演得好好，睇見skyler 同佢個妹真係火撚滾

最中意gus

除左拍烏蠅個一集
冇一集有悶場

嗰集後尾講返係因為冇budget所以拍到咁

BB一啲悶場都無

但睇better call Saul 覺得好悶 愈睇愈悶

當年睇哂嗰刻 無盡空虛左一星期

睇到中間 頂唔順8婆老婆就無睇

我都係，幾個禮拜個心都拿住拿住好唔舒服

Agger 一開頭頂唔順skyler兩姊妹睇到躁

樓主睇transformers啦 爆炸到完場實好撚正

真㗎?

我以為特登咁拍，係想反映mr white既固執添

Shut the fuck up, bitch!

西傻

唔知點解 一下子由完成平靜到突然宇宙大爆炸咁 所有野急轉直下 好多野你係估唔到

慢慢有耐性咁睇

完全

岩岩睇緊s5e4
其實套野係幾慢
唔會集集好激 不過d鋪排真係

識食 無記錯 s5中間開始黎料 鋪排左5季既炸彈要爆

原來係咁
個陣睇完屌晒老母

第一季未入魔係有d悶
跟住就黎了

我仲以為專拍黎表達對科學嘅執著

睇到呢個位再後少少，唔知點解就無睇落去

睇完第3季就停左

第三季慢到我停咗幾星期冇睇
第五季最後8隻睇到停唔到

Say my name

第三季棄劇重災區

第一季睇完即想睇第二季

睇落去咪明

其實隻冇眼熊公仔已經係最勁嘅伏筆

Mike 好慘

成套劇人物build up得好好 劇情鋪排一流
仲有成班無個係演技差
第一季已經好好睇 不過最估唔到係一季比一季好睇

我淨係記得溶屍好好笑

覺得佢最屈機係credit 前個段片
可以睇得出導演同剪接對呢套劇既野心

次次一開頭都一頭霧水，當臨尾link埋一齊個種震撼感覺

佢地係地庫制毒 上面攪睇樓open day 好好笑

得第3季悶d, 4,5都好緊湊

邊度有得線上睇？，vmus無哂

個人覺得 無一季係悶

Netflix齊曬

好心未睇哂劇情 無係個腦度run下 就咪直必腸咁衝出黎柒啦

Vs炸雞佬果到真係好撚正

你唔好睇落去
浪費

你地比月費？

果集係向某科學家致敬 詳情google

屌，想重睇

想問巴打邊隻有得睇 最近諗住睇但搵唔到

我都係，睇開嗰個網封左

致敬又點 悶就係悶嫁啦

直頭頂唔順, 好煩膠佢老婆

咁都悶!?

有冇 Wife Cut版？

拍烏蠅好好睇

最好睇個兩季唔睇? on9

飛撚晒家庭線 老婆線

下 我記得製作特輯好似係話個陣夾唔到演員d檔期先夾硬咁拍 致敬呀反映心理係觀眾個d分析only

最尾個結局配埋首歌真係..

月費啦，9x蚊，不過好少嘢睇

第一季已經覺得好好睇 第二季skyler 煩到仆街 但其他故事線好睇

唔撚係掛
How to get away with murder都有得同bb比
D劇情完全唔撚合理 如果真係不擇手段拎d料出黎 個法官就會受 咁仲會有大公司打輸官司？
果種取材同驗證真實既hea 完全係tvb級數
最多你可以話描寫人性果種仆街同衝動寫得幾好
其他方面 例如editing/鏡頭運用 只係普通美劇standard

反觀bb 每個角色都有血有肉 每個行動你都會搵到合理既原因+符合角色性格 人物描寫多方面得黎又高章
Storytelling更加係一絕 好多無厘頭伏線儲埋一下爆 片頭片尾都用埋黎鋪張 就算拖時間位都係同故事呼應

唔係話盲撐 但你要比都搵套好少少

bb>all

bb劇情推進係慢
但慢得黎絕對有必要
睇晒之後發現之前既鋪排真係好神

睇完個post 好想睇多次

season5 hank柯屎睇到gale寫畀ww本嘢嗰吓好正

正解

我就係睇到呢一集就棄左

我就近五張野，可以話俾你知，到現時為止，BB都重係我一生人睇過既電視劇中最好既一部。係最好，冇之一。計埋晒港、日、臺、韓、英、美。

好睇係好睇
但太撚慢
日劇10-12集岩岩好

你唔明係因為你弱智

我睇到最後一集心諗
咁撚正既劇以後冇得再睇點算
同埋
我以後應該唔會再望tvb啲劇半眼

可唔可以講下你覺得好睇既原因

咁胖got 比邊套神啲？

電影鏡頭/分鏡既張力真係無一套劇可以比得上

第一季節奏真係唔快 但睇埋第二季先

Breaking bad 好睇之處除左係令人著迷既分鏡之外 人物描寫亦都係首屈一指
Htgawm 故事節奏快 好鐘意用倒敍釣癮 但太過平鋪直敍 鏡頭/人角度深度都無乜特別
當然亦都係Tier 1 既級數 但唔稱得上神劇

個人覺得被稱為神劇既TV show, 好多時鏡頭分鏡都係世界級 情節鋪排都係慢慢令你產生感情 然後引你入局
好少節奏快既劇會被稱為神劇

上面好多巴打都講左好多。
例如人物設計同發展。
好著重細節。
鏡頭同劇情鋪排等。

而我會補充既就係以下。
首先佢真係徹徹底底既原創劇本。
唔係咩歷史改編或鉅著改編。
而佢又唔係咩真人真事改編。但又拍到好真實同真係有可能發生咁。

同埋佢真係小成本制作唔使靠咩場景或大場面或特技或千軍萬馬。但劇力同緊張程度更勝好多大製作。
佢靠既就真係好劇本同演員本身實力發揮同導演及剪接既功架。
重要演員中冇一個係已經紅透半邊天既出名大明星。(劇完左之後當然個個出晒名冇人唔識。)
可以話係冇添加冇味精好pure好ture但又足夠令人極度滿足重不斷回味。

呢啲劇真係極度少有，可遇不可求。

咪玩啦got

你比較埋製作費成本就知BB神好多條街。
GOT其實比較商業化。當然GOT都已經好神。因為原著寫得好同製作費夠大。
但BB喺佢係美國新墨西哥州啲咁既算係垃圾地方沙漠場景同全部日常佈景都可以有好多好有藝術感既鏡頭而且又可以拍得緊張，其實好難。

佢老婆同個妹嗰條線又煩又悶

GoT係贏場面同plot twist，每季都發生估唔到既野BB係贏everything，世界第一神劇當之無愧

睇左第2季幾集就放棄左
瘋狂影佢老婆擔心 悶到仆街

brba真係我睇過最好睇嘅美劇

有冇大神有線上既line睇番第二季，好多網都死左資源？

the best one

用烏蠅黎串連好正wo

有無人睇Better Call Saul?

未有時間睇新季

睇到第四季頭幾集頂唔順棄左

yo bitch

好撚好睇

同感

Game of thrones頭4季可以一戰既 之後就